GF340表單恢復失敗

上個月同之前月個啲都開唔返
有冇人有解決方法？點解成日都係咁？

再入過

成日都係咁.....而家冇個恢復到...

有冇人都係咁？

考咩

我之前都係咁
所以唔save啦